疤狗當歐聯係聯賽咁樣踢呀？

所以你咪輸囉 on9

聯賽不敗？